突發！！！！！！！！！！！！

1.77

又升咩

有線寬頻停左牌，又關佢事？

火箭準備

又引人入局

我就唔撚信wiki會買有線

要買果陣就買鬼左亞視

仲要係收費電視

我直情唔撚信佢仲玩電視

牌來了 既遊戲玩左咁多次
你仲點叫我地班村民上山

如果係真，1137按道理都要停埋牌先岩

一定係撚狗

我就唔撚信仲唔死心

Wiki

真係買就停埋wiki la
咪玩
佢自己都申請緊
會比成十億買?

甩p未

加左P

真係出業績再追

1137 炒消息通常都悲劇收場

利申：1137 艇家 @4.45

4.45..

坐左幾年

2015年10月到衣家，當年唔識止蝕
應該話同wiki 一樣真心膠信會批個牌

我四蚊 參見大師兄